PS4而家係咪只可打電話登記保養?

網上系統話維護 又冇話維到幾時

推

再推